有冇人仲記得邊個係蕃茄隊長

樓上係ON9仔

屌你老母 我樓上係on9 仔

樓下係on9仔

做下假膠就引咁多真心
我係你地就唔推啦 自己真心左咁柒

樓上班on9仔走嚟騎劫我個post

算啦我又玩埋一份

樓下係gay佬

屌 唔好再推啦
班真心膠會好柒嫁

做乜野上面

屌你老母
我樓上係on9仔

樓上係gay佬

============反彈網============

樓上係on9仔

屌 唔好再推啦
班真心膠會好柒架

樓上係gay佬